"Ik hoop," zei ze, want ze liepen samen in de struiken, de volgende dag, "je geeft je schoonmoeder een paar hints, wanneer dit wenselijk evenement plaatsvindt, zoals in het voordeel van het vasthouden van haar tong; als je kompas, geneest de jongere meisjes van motor na officieren.
En, als ik het zo mag noemen een onderwerp dat zo gevoelig ligt, trachten te controleren of iets leuks, grenzend aan zelfingenomenheid en onbeschoftheid, die uw vrouw bezit."
"Heb je iets anders te doen voor mijn binnenlandse felicity?"
"Oh!
Ja.
